求del posts

洗一洗個底
之前開過嘅全部del
順手del 埋呢個please

你有案底可唔可以叫政府幫你洗一洗底?

有啲post 有個人資料

邊d 講黎聽下

求delete呢個 account 開嘅所有posts